[捕捉他] 40歲杜奧巴踢埋今季掛靴

剛度過40歲生日的杜奧巴宣佈，為鳳凰城Phoenix Rising完成今季美國足球聯盟(USL)賽事後，將正式高掛球靴。

剛在周日40歲生日的杜奧巴將出戰2018年USL球季，但同時亦是他最後一季，「我很遲才展開頂級聯賽生涯，但我很享受比賽，很高興可與眾多年青球員一起，把我的經驗傳授給他們，但我已經40歲，這將是最後一季。」

杜奧巴1998年在勒芒展開球員生涯，2004年加盟車路士踏上顛峰，兩次效力射入超過150球，贏得4次英超冠軍及1次歐聯冠軍。

對於回到他曾效力的馬賽擔任其他職位，杜奧巴說︰「我會看看他們給我甚麼，我一直樂意效勞，馬賽近年發展得很好，以年青球員建立球隊，並保住三甲位置，做得十分出色。」同時間杜奧巴的兒子亦已展開球員之路，加入甘岡青年軍。()

即刻wiki下佢發覺多左個狗字